\documentclass[12pt]{report} 

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[croatian]{babel} 
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{txfonts}
\usepackage{mathdots}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{array}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{longtable, tabu}
\usepackage{color, colortbl}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{geometry}
\usepackage[classicReIm]{kpfonts}
\usepackage[hyperfootnotes=false]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}

\usepackage{float}
\usepackage{setspace}
\restylefloat{table}

\usepackage{soul}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{needspace}
\usepackage[bottom]{footmisc}

\usepackage{amsmath}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage{listings}


\patchcmd{\chapter}{\thispagestyle{plain}}{\thispagestyle{fancy}}{}{}


\titleformat{\chapter}{\normalfont\huge\bfseries}{\thechapter.}{20pt}{\Huge}
\titlespacing{\chapter}{0pt}{0pt}{40pt}
\onehalfspacing

\geometry{
	a4paper,
	left=1in,
	top=1in,
}

\hypersetup{ colorlinks, citecolor=black, filecolor=black, linkcolor=black,	urlcolor=black }


\lstset{
	basicstyle=\tiny\ttfamily\color{black},
	columns=fullflexible,
	frame=single,
	breaklines=true,
	postbreak=\mbox{\textcolor{red}{$\hookrightarrow$}\space},
	numbers=left,
	numbersep=5pt,
	numberstyle=\tiny\color{gray},
	showspaces=false,
	showstringspaces=false,
	tabsize=4
}

\lstdefinelanguage{Kotlin}{
	comment=[l]{//},
	commentstyle={\color{gray}\ttfamily},
	emph={delegate, filter, first, firstOrNull, forEach, lazy, map, mapNotNull, println, return@},
	emphstyle={\color{OrangeRed}},
	identifierstyle=\color{black},
	keywords={abstract, actual, as, as?, break, by, class, companion, continue, data, do, dynamic, else, enum, expect, false, final, for, fun, get, if, import, in, interface, internal, is, null, object, override, package, private, public, return, set, super, suspend, this, throw, true, try, typealias, val, var, vararg, when, where, while},
	keywordstyle={\color{NavyBlue}\bfseries},
	morecomment=[s]{/*}{*/},
	morestring=[b]",
	morestring=[s]{"""*}{*"""},
	ndkeywords={@Deprecated, @JvmField, @JvmName, @JvmOverloads, @JvmStatic, @JvmSynthetic, Array, Byte, Double, Float, Int, Integer, Iterable, Long, Runnable, Short, String},
	ndkeywordstyle={\color{BurntOrange}\bfseries},
	sensitive=true,
	stringstyle={\color{ForestGreen}\ttfamily},
}


\newenvironment{packed_enum}{
	\begin{enumerate}
		\setlength{\itemsep}{0pt}
		\setlength{\parskip}{0pt}
		\setlength{\parsep}{0pt}
	}{\end{enumerate}}

\newenvironment{packed_item}{
	\begin{itemize}
		\setlength{\itemsep}{0pt}
		\setlength{\parskip}{0pt}
		\setlength{\parsep}{0pt}
	}{\end{itemize}}


\definecolor{LightBlue}{rgb}{0.9,0.9,1}
\definecolor{LightGreen}{rgb}{0.9,1,0.9}
\definecolor{darkpastelgreen}{rgb}{0.01, 0.75, 0.24}

\newcommand{\engl}[1]{engl. \textit{#1}}


%header and footer setup
\pagestyle{fancy}
\lhead{Oblikovanje programske potpore}
\rhead{EkoReport}
\lfoot{LobusGroup}
\cfoot{stranica \thepage/\pageref{LastPage}}
\rfoot{\today}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.2pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.2pt}


\begin{document}
	

	\begin{titlepage}
		\begin{center}
			\vspace*{\stretch{1.0}}
			\LARGE Oblikovanje programske potpore\\
			\large Ak. god. 2019./2020.\\
			
			\vspace*{\stretch{3.0}}
			
			\huge EkoReport\\
			\Large Dokumentacija, Rev. 2\\
			
			\vspace*{\stretch{12.0}}
			\normalsize
			Grupa: \textit{LobusGroup}\\
			Voditelj: \textit{Luka Mesarić}\\
			
			
			\vspace*{\stretch{1.0}}
			Datum predaje: \textit{16. siječnja 2020.}\\
	
			\vspace*{\stretch{4.0}}
			
			Nastavnik: \textit{dr. sc. Miljenko Krhen}\\
		
		\end{center}

	
	\end{titlepage}

	
	\tableofcontents

	\include{Dnevnik_promjena_dokumentacije}
	\include{Opis_projektnog_zadatka}
	\include{Specifikacija_programske_potpore}
	\include{Arhitektura}
	\include{Implementacija}
	\include{Zakljucak}
	\include{Literatura}
	
	
	\begingroup
	\renewcommand*\listfigurename{Indeks slika i dijagrama}
	%\renewcommand*\listtablename{Indeks tablica}
	%\let\clearpage\relax
	\listoffigures
	%\vspace{10mm}
	%\listoftables
	\endgroup
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Indeks slika i dijagrama}

	
	\eject 
		
	\include{Dodatak}


\end{document}
